明明多左文青影菲林，東昇都可以執

千古難題，有冇人識答？

人地轉型唔到，做唔到文青生意

我上淘寶eBay 啲人又快出貨又有禮貌鏡又靚又平過東升

東西我買佢三枝鏡，三枝都玩一次就壞既，屌。

下執笠啦
細細個住深水埗，佢側邊啲舖一間間執晒佢都仲係度

其實東昇貓最可愛
但好似唔係東昇養既

手動鏡都可以壞

唔比人退休賺夠又唔比人唔做

文青去哂日皇遊樂場
東星呢啲地方唔會去

證明幾鬼鼠

我去開香檳叫雞

唔怪得最近唔見你上水

岩文中文老去

班老粉絲開始死得七七八八掛

新偽文青又唔會入去幫襯老文青東昇
的確 老鏡有味道、個性
只不過老人家用黎影啊婆執紙皮 影燈柱

就算係以前...曬相同買鏡都唔會搵佢地... d鏡殘到... 同香檳一九樣...

比國安捉左去圖博實四日

已經執左？